有無巴絲比人煩炒左又揾唔到工？

大壓力到差唔多想跳樓

同你一樣想走又驚搵唔到工
每日都勁大壓力 唔知點算

睇下你本身個職位有無用
有用既自然易搵
你overpay就難搵
馬死落地行

邊行

銀行

諗緊低25%都照做

有無見工？

想走去做地盤算屌佢老味

暫時無因爲依加個份都係轉左無耐

間間都炒人，好難揾

銀行都炒人咩，Sales 唔到數？

過年前突然俾人炒左，呢行好窄架
搵唔到工

我
老細想炒我
咁我就一於直接炒佢老母先
依家keep住搵工